HI 淡友（1011）

AFK

225

熊gel！

新朋友須知

提醒各位剛入市新手，
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借貸賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post或有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品討論，部份產品可能涉及超高風險，請認真了解及評估自己最大承受損失能力，勿被高回報率誤導入市。
投機涉及風險，請量力而為，如需協助請致電戒賭熱線：1834 633

其他實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：
道瓊斯30指數期貨：
標普500指數期貨：
納斯達克100指數期貨：

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續

新朋友須知

熊軍繼續集氣

正喎！呢段嘢

真AFK

仲執緊其他野新post再加落去

腩仔，有燈！就有光

我搵緊熊仔，你呢

redredshrimp

入下熊擺到收市前先

大跌

有埋教學

信c fu 得永生

股joy

股災啦 要走鬼啦

熊GEL(๑>ᴗ<๑)

今日跌唔落聽日再跌過

驚咗安巴

腩青信念牛？

棍升/跌：升跌幅度大於5點
大棍升/跌：升跌幅度大於10點
升joy/股joy：升跌幅度大於20點

c fu 又中

冇得信念啦今次

升緊wo
大户又震牛
240002400024000

又神仙打交

今日過夜睇吓買唔買
琴日低位坐緊牛，今日開市加牛轉燈有賺就食咗
呢排玩DT反而賺得仲好

佢好邪

又話free fall

free fall 10點

追左熊 快插啦

牛軍。講個笑話

又係咁，我預咁既樣做多一兩次就黎了

之前都係咁，升到勁癲然後一直陰落黎，一定會仆街

屌 隔離post又想造神害人
一陣返到屋企過去屌柒佢
揸緊車費士炒車

睇返其實幾掙扎，之前穿225殺咗我唔少牛，本嚟我都唔玩睇18000，點知21x又頂住升返我又有信心買返上，而家又到返225收皮位上落掙扎

今晚收咩風

咁似畫緊個頭肩頂

邊個 2萬4？

再用佢黎止蝕囉
圖表派黎講 上返就再買已經贏返凸

我信心唔太大，佢一日企唔穩24000，向上空間好危險

我唔係好識，但直覺今日應該大陽燭
Lunch前高追左牛坐緊幾格
好撚驚但頂硬上

有幾遠 空倉未諗到買咩

+1

美指企返上210

下午應該牛多

238已經頂到實

我睇一定會再落先，個走勢

又想轉燈呀

又大爆升

我覺得會妹到收市 要企硬230

where

我都係咁諗，所以買牛都係買呢個位，或者買224，廢事掂一掂又上返無仇報，你知大戶幾撚狗
其實揸實呢個位嚟做都幾好做

大陸大大力扯上

好柒遠 如果我有 唔嶋洗理

我唔做反手，淨做單邊一係就唔買，自問技術唔好

但你見唔見到抽高開淡格局

升上黎先牛已經唔值搏

啲油價爆到

今個月都係上落市多，密執啦

訓教隻熊過夜算

26000
冥王星熊

一開午市引一引人入熊又夾淡

即市做淡真係慘過做雞

追熊又on99企咗係到

頭先見美股抽升 港女未跟得切 即刻入返隻牛

我今日贏架 同埋我10點後都無入過市

我自己睇225呢d大位要gap down先破到即市好難破

就算打應該ok 但d牛貴咗 卷商好狗

轉燈,牛GEL

當淡友狗咁撚

cls chok到

唔玩鳥 硬淡算

轉呀
沖呀

All in牛 太易玩了

幾時先240

Free money

點解唔跌

今日係咁彈出彈入喎你

點解會跌？

有跌呀，我隻熊仔

Tmr 240
聽日已有大爆升條件
收市企穩230 聽日一下收235 -240 熊皮

執格仔好過
賺幾格走就好開心

爸打最近點呀

屌睇到個個講到咁兇狠，又話支那大力扯上又話大棍升咁
睇一睇230xx

今日賺左幾多格

咁熊巴今日咪要牛過夜

唔明升乜

點解要趺

搵位入牛

keep住坐隻26000熊懶得走，早幾日買牛賺左個d錢放埋落去

唔可以講allin架，一陣有高手出嚟屌你水9人

登友轉風快過打風

你隻熊咪跌緊

我預計佢係今個禮拜會上到，如果真係上唔到，咁就唔好同錢作對

隻熊坐緊幾多格？

Now or never

由佢地啦班240黨日日ff

得返聽日
搵位入226牛先

你冇睇新手須知

希望冇睇錯啦

其實個個空倉，好似公園呀伯咁，風吹邊就講乜

能gel！

熊gel

唔誇啲點有得笑

升joy

暫時一格

跟！

Feel到要爆了

如果係我應該一早棄左
壓住舊錢

大棍10點
升joy30點
爆又係幾多點

其實要上240首先要係233企穩左先有機會

牛軍好似上晒船...準備收割

本大忠心

升joy加大棍40點

收割傻熊

狐狸先生

上升列車預備

今朝入左啦依加高位入傻架咩

今朝其實賺左10格但係無放到，放左咁大舊錢又壓左咁耐無理由賺得個少少就走架ma,學子巴講要有信念佢會大跌
between

熊ＧＥＬ！

爭取綠燈收市

繼續gel

倚天大棍

呢d西市唔追得
見佢升/跌得好勁 買相反執格就易

唔熊ＧＥＬ下點賺錢

熊軍唔好笑死人啦

上呀

蝕死今日

升呀!!!!

一棍升佢一百啦

最後上牛車機會

你要升就唔好殺咗我隻牛先升啦

殺傻熊！

原來係熊軍比人收割

升市但隻牛跌，咩玩法

是日笑話:228牛

上240

爆升

啱啱先過600億

今日開始踏入牛一

又要諗牛過？

今日升幾多

64786咩事

聽日熊二 後日牛三
再之後又牛一

格硬上返232

有平熊比大家仲咁多野講

唔識郁

大戶好明顯想殺曬238上面肥熊

引熊

忍唔住啦

我都係買左呢隻
成版227牛都唔識郁
CLS..呃錢的

而家牛軍係靠道期抽升350點上黎..一陣道期又急瀉,,又玩撚完

瑞銀ON99

瑞字頭

瑞字頭由我第一日玩牛熊已經知碰不得

頭先跌果陣直插無水花
升就唔識郁...痴線

求靚牛推介

何解

同我殺哂d sor 熊佢

由 淡友(1) 已經聽人講 其實唔知點解 不過見個陣啲高手全部認同就緊記於心

咁通常買開邊d大行?

升唔識郁 跌即刻反映比你睇
指數相同 食你3-4個價位

法興啦

頂

又插

61554

我都係做功課見到就記到而家
中間試過買過一次，因為無其他選擇，結果屌哂老母

64786 得今朝極限果陣先識郁
果陣唔敢買

一上左0.035 開始就食格同埋妹

升

買左咁耐 有無話邊間卷商體驗比較好?

法興

冇間好 只係瑞字頭特別濕鳩

瑞信都係賤種典範

我就法興法巴之後摩通
其餘間間差唔多，但瑞字就可免則免咁解

2:30開市 希望歐洲有得爆升,再扯上恆指

本身見今朝咁想牛過 但係見宜家咁托法又唔開胃

大貓成交多過qq 第一次見
仲有大量老散衝緊入市

歐洲今日死好多人wo

全部券商都係渣男，但姓瑞嘅又家暴又𡁻完鬆
咁樣會唔會好解釋啲

熊軍咁撚串 緊係殺啦

有血有淚呀

姓瑞的都是仆街含家產

瑞銀
瑞信
瑞聲

瑞信最仆街，食格食到痴撚左線

買瑞信熊
跌30點唔郁
升10點跌三格

唔係價平同搵唔到都唔買瑞字

不過瑞字感覺好似比較平 可能因為冇人買

係唔係又要等3點神秘力量

人無遠熊 必有近憂
238算唔算近

其實海通都ok
班支那仔唔識計數 有時執到

今晚美服反彈一千點你聽朝開市就打靶了

我今日買隻海通牛
成交勁誇張

一千咁少
二千點既話連245都打埋靶

你望吓條柱幾長再考慮

雖遠必豬 雖難必豬
實啪到你

巧驚驚呀我

無力上 雙頂又出埋...
但又唔覺得會趺到 睇多陣先算

3點準備衝DH

神秘力量

納Dee 就快企番係小時圖20 ma 樓上

呢兩日有位好入貨
準備大奶奶
好明確

其實可唔可以打去輪商屌7佢開返格數

交俾你

搵唔到電話

所以好多新手都俾佢水左

做咩

港股出名唔跟美股啦,之前跌三千點個日港股翌日倒升

聽日千跌！

升左90點 隻64786 冇升

港股開市先 你依家睇下美期啦

64786 苦主區

咁又係 尋晚跌9XX
今朝當冇事而家仲要綠燈

硬上232?

呢家先開左兩格

嗱嗱臨企上232啦屌
熊gel！

買咩好

聽日殺上240得唔得
冇時間啦

想死
今朝追熊

升升升升升

點解買牛一買就贏 買親熊就死頂爛頂？

早排入個隻386
開車
升左一成

買咩自己簡
我簡個幾隻都升好慢/賺勁少

吓 琴晚同今朝熊軍唔係好撚寸架咩

股市係用黎升

做淡慘過做雞

巴打都幾慘
成日山頂入牛山底入熊左一巴右一巴

3點神秘力量 gogogo 屌你老母瑞銀

我今朝都傷佐7500
長升唔跌
屌

原本放左隻過夜熊有錢賺
但心雄想賺多幾格
等佢彈左十幾格先追
結果坐到而家

只係斷估：

午市前後個回吐應該引咗班淡友，喺新DH附近妹已經將佢地鎖住，今日232xx差不多了，由依家到收市多數都係妹下又扮想回再引更多淡，外圍冇咩突變嘅話唔會放生，養肥至再做上迫降

做淡真係日日比人夾

9估
今日233收
聽日裂口238殺上240

今早賺左，下午嘔突

等三傻接力

牛仔

咁就0.53, 今朝仲討論緊0.35入個班勇士

又食過期春藥越升越有

hsbc上返39

成交得700億

做淡慘過做雞
無諗過做淡大貓都係慘過做雞

如果今日企到230
唔好太淡

策略性慢慢跌 跌得太揚會影響大股東走貨

熊過夜好冇

唔建議

55988 賣左先回

同問

唔好，應該係上

似牛過夜

吓，牛軍係得咁多架咋？

俾啲掙扎！！！！上呀！！！！

唔似識得落

Hi

每日都裂口低開 然後尾市回 呢種藍籌股先最玩殘班撈貨既傻散 慢慢陰乾

呢個價放又唔係 又唔想擺過夜

死都唔回 屌

67929

下星期會大爆升
做淡夾到4月30

得果7xx億, 打假波START

今朝入左牛啦 想加倉咋

大戶左手交右手

之前幾日1700億已經買晒貨啦

我覺會引多一日熊
星期一先裂口殺238熊
鳩估

空倉過夜

238要等兩會啦
應該235-236頂
再橫行

有無好號碼睇睇

226 法巴牛
58458

同路

會唔會最後一次過又1000億

估唔到企得穩

期指轉左高水
淡友要搵位走

升一格咁得意

係 應該至少0.057啦

好有趣既觀點

又DH

真係笑左

就算1000
相對於之前其實都算少
今日感覺好虛

仆街 仲搵緊dh

一日有5仔跌。一日都唔使大升，
你一升上去。坐貨班友就沽返落黎

點止 升緊2百幾點 至少都升13格

仆街黎

琴日4點後插到仆街
你食佐？

我地今日天可以睇到4點後歐美狂插

DH仲未出

好記低先

有冇大師聽日路紙可以參考？

反覆上落

牛gel

因住今晚千升夾爆你

真係我都識講

驚西
睇下夾爆邊個

仆街
睇黎要牛住過

小注牛過

今晚鬥快吓

熊過

吊您

下星期10ma唔知穿唔穿到20ma

屌你老母64786

226 牛
236 熊
一鳩樣價揀邊一邊好

All in牛

連登仔上牛船
我就上熊艇

小朋友才選擇

222牛
242熊
買兩邊食波幅?

我過夜 未返到家鄉

升緊80幾點可以紅燈

琴日跌個800點係大戶鳩震

今日你可以見到最後15分鐘跌700

好提議

好明顯啦下話

兩岸牛聲吽不住
熊艇已過萬重山

大棍

三傻開始黎料

G持

清明時節牛奔奔

星期五通常升定跌

千升

升
再交比星期一跌

可升可跌

星期五過夜熊

借問淡友何處有

原來朗尼巴真係過左去踩場其他人我唔知, 但真係唔明大船巴點解會咁鐘情跟AFK搵食

有無過夜牛巴打

226 牛 236 熊 過夜

今日小小地執左2800走人
但之前高追左果堆要過夜

232唔知上唔上到

港股升>收市>出壞消息>美股跌>星期六日出壞消息>weekly ig跌>星期一消化完>千升

如有雷同實屬巧合

今日由低位計一彈彈左成六百幾點
咩位追熊都PK...

btw如果彈十幾格就追熊,今日最高位果時巴打你隨時坐超過40格?
你玩牛熊唔SET止蝕?

當佢神咁拜

Skip左句喎清

廢淡

之前好似中過幾次同大師班信徒差唔多

引牛

56910 唔識郁架

棍上夾淡欲斷魂

直衝連登淡友post

死頂係232位

德國轉燈

pussy勁假時段會跌幾多呢

10手64786已放

牧童遙指IFC

企穩２３２！
熊ＧＥＬ！

熊皮牛

點解係熊GEL?

我記得大船巴講過上年11定12月跟佢買贏左唔少錢咁佢跟開一路贏都會祝福佢既, 但3月跟左佢既巴打就慘撚過死

今晚牛佢老尾

我今日坐晒兩邊船過夜
226牛236熊

牧童遙指牛三gel

啊婆都識買了 allin牛

升災

牧童遙指三幻thanks

想牛過 但好似大船

牧童 = 牛友

針哂啦

如果唔計股災來講其實會中，但係環球性瘟疫導致全世界一齊股市淋都唔肯走，咁就真係有啲戇居

23000-23200呢個位真係唔試唔落，雖然我覺得係會上

你咪呀，加你一個就超重嫁啦

企穩232

多佢一個好多

細細注試吓

試咩

又想牛又想熊

今日想 明日想 日日想 天天都想

發達機會唔等人

佢淨係會買牛

700牛算唔算上左大船

牛定熊

應該上去殺多浸熊

子言巴幾時畫圖

得800億成交

熊仔應該過唔到聽朝

企穩都唔殺上去真係講唔通

5-6點先，唔係睇得明

點解?

等睇歐洲一開市就跌爆

熊過好淆 放兩手

險守232

今日賺錢就gelgel佢

我都放左 食價照放

睇見呢度咁多人牛
熊過左

直接夾上234

好撚邪嫁屌我就係琴晚po左

聽日唔好喊
大船都有開出時侯....

一日未cash out都唔叫賺

有你張邪圖我就放心啦

好多龍頭股競價都比人mark高
聽日應該宇宙級大爆升

玩左成日扣埋手續費賺得2舊水

邊度

QQ

牛牛聲

[每日期指分析]-照睇上24000

笑撚死好仆街

QQ勁假棍
熊仔冇啦冇啦

有冇睇錯
QQ勁假左3蚊?

頂，個客走上來，攪到買唔到隻牛

379.8

又勁假抽升 有咩陰謀呀

騰仔個碌棍

32.9% 之前唔係已經講緊？
我仲話打2戰個陣無咁勁啦

又想撚熊軍

屌你

你都過咗去踩場

唔知AFK會唔會真心膠以為有人撐佢呢

好賤呀你

其實佢之前謙虛啲輕鬆啲大家討論吓咪好，而家咁可必呢

佢話有追淡友post班契弟

唔該

我覺得係因為關佢哋美國全民皆股嘅問題，
其次大部份外國人先洗未來錢嘅習慣都幾嚴重

好似話係侵專登要講到咁差, 等班鬼佬知驚帶口罩同防疫佢老味上個禮拜睇新聞仲可以見到警察都唔帶口罩周街行, 唔死至奇

力拔山兮氣蓋世
熊不利兮靶已斃

咁快認輸？渣ga

根本就係, 開頭一路都無野其實, 係有人開始質疑佢就起撚晒鋼大字屌鳩人, 唔俾人屌到反皮都唔係連登仔啦

子言巴我屌你

英國都係特登嚇走啲人

利伸 吉倉

笑撚到我

笑撚左

咩喎，我真係輸左

雖然我本身都係睇反彈

想睇吓佢而家點部署

睇緊人live緊bio 3,好想快啲玩

仆街
226牛236熊同倉
而家升跌都驚到腳震

點解要咁

Donald J. Trump @realDonaldTrump
15 小時
Upon information and belief, Iran or its proxies are planning a sneak attack on U.S. troops and/or assets in Iraq. If this happens, Iran will pay a very heavy price, indeed!

Trump: 夠做埋來

伊朗自己都爆緊武肺wor

我入晒223 牛 聽日睇240

地緣政治升溫
千升

嗰邊有人問龍珠係咩，有冇人可以幫下我

《七龍珠》（日語：ドラゴンボール，英語：DRAGON BALL）是日本漫畫家鳥山明畫的格鬥冒險漫畫，該作品於1984年到1995年間在集英社《週刊少年Jump》週刊上連載。單行本是由集英社發售共42冊[1]，2002年至2004年期間發售34冊的完全版[2]，2013年開始發售全彩版[3]。後來陸續發售動畫、電影、電子遊戲、CD、設定集等相關的作品。

國際憧憬美伊局勢惡化 道指高開800點

大陽大監月亮星星古拉古拉

咪你褲浪個兩粒

我都唔能知係乜

聽日冇240咁點先？

唔知買牛定熊好，兩邊價位又一樣就入鳩晒
聽早開市睇情況蝕幾格走一邊算

如果大爆邊就有錢賺

最深刻係呢個巴打

當你走一邊個市就行返去另一邊

所以預兩邊都豬住走，好在兩邊都係一手玩下

幾多手

各一手

咩啊，佢嗰陣叫我地睇龍珠㗎，雖然我好開心咁睇完

買黎玩下姐，未望到240都唔會重注

再見啦 我開個新account

到240重注熊？

市場憧憬伊朗豐富石油資源
油股收復失地

到時應該入26位熊

一手不如唔好買手續費都蝕撚埋

又可以爆升

爆邊千升/千跌就win
妹就

你岩所以都預豬住走

抱歉！你找的網頁已不存在或輸入錯誤的網址。

吓，牛軍啱先唔係好串既咩

一陣夜期開波又可以SM 傻淡
配合埋道指今晚爆升
明天240 一波 KO 殺千幾張傻淡

發生左咩事

麗晶大賓館

爆升緊喎, 傻淡輸到傻左?

黃子華話：我死都要死係自己手上
就係咁解
如果我買錯邊抵死
如果我信錯邊慘過去死

賢者之市

呢排我都幾燈下，應該妹撚緊

乜消息都可以爆升嫁啦
有人托咪升囉

吓 美期隊穿牆喎

成日上黎睇一睇然後見到呢啲，跟住又去睇下miki，再睇夜期，再睇三傻，再諗下我係咪睇漏左咩新聞

美股失業率爆升
道指咪又係爆升

就連FED無限qe淆底都可以升

岩
班大戶想殺238熊好耐

屌啊，「5 年以下資歷的員工獲 1 個月薪金賠償， 5 至 10 年獲賠償 2 個月薪金； 10 至 15 年獲賠償 3 個月薪金； 15 年以上則獲 4 個月人工。」

我嗰度2年以上已經有遣散

已經分唔清呢到係睇好定睇淡

屌你老母又嚇一嚇

好賤 瑞字頭都係唔柒買

9up吹水

聽日狂牛天下

所以閻王要你三更死
你有乜消息 都係輸

牛船怕怕

怕西 莊家要托上去殺 極重熊

呢個 post 係當初連升勁多日，用嚟笑鳩淡友

唔怕! 等佢妹到爆邊

睇熊證數量就知邊面重啦清

一皮十手240熊 去賭一場
今晚食安眠藥瞓

頭先先入?

0.94午飯手多 入左

夜莆直線拉升

入左你對家

0.094

夜期又扮跌
訓醒咪又係升到on9

下, 跌個小小都算跌? 而且仲高過4點收市個時算升緊喎

唔撚睇了 反正都爆升

牛皮熊?

係咩力量令你有呢個諗法

240 信念

多你少少
3皮

寫左 唔跟 都係無用

（23000走去開淡倉 真係傻x左）

聽日。。大致係咁

我沽完兩張細期之後決定del app等聽朝

想入谷

不是谷黎

求link

咦咦

依家跌=聽朝升 夜期大法又可以刷錢Free money

夜期係淡友打丁用

有冇興趣係置頂加埋淡友post歷史由來
唔係好多新手以為係淡友圍爐post
文員布唔知會唔會睇到嘔血

吓...牛軍今朝唔係好撚串架咩

諗起上個禮拜有條友以為呢個po全部都係淡友

我加緊其他有用link落去
再者無幸見證淡友post歷史，我都係後期開始由cd rom做起

大棍>10點
巨棍>20點

夜期大棍插

想入谷學野

急插急升> 50點
股災> 100點

唔知今次十天線頂唔頂得穿二十天整個黃金交叉

投降啦唔好再趺啦可摸耳呀

棍棍有

油價今晚要上23蚊先推到美女上

夜期沽得啦

23100 +1

夜期同尋晚一樣自己插淡友開始要用夜期先贏到錢

打飛滋專用

夜期暴跌 完了吧如無意外

再見啦牛軍們

有料

低水得百零點就叫救命
冇信念點得

咪係，牛佢就岩架啦，今日都執3000

都未吉穿230

nice shot

夜期跌唔穿228都唔笑住

大棍升返

20點走鬼了

Inter continental 炒哂所有員工

裝修翻新做麗晶大賓館，一早講左嫁

一陣好似有數據出？

原來係咁，但而家呢個時間比人炒好難找工

上星期出完爆升

如果唔係保安牌點會咁多人讀

上次係憧憬無限QE但係今次Fed淆底

失業唯有炒股票

又數據又夜期
下次都係空倉過夜算

好似有排妹

個個等緊2030

今日有咩數據

你買左咩

失業

咩apps

investing.ckm

不過上次失業率爆升但個市ignore
唔知今晚會唔會行番同一個劇本

佢地信政府唔會睇住佢地死

就算全世界跌到零啲人死哂無工開
大戶想升聽日一樣會升

坐緊50格 過緊夜
有set止蝕同止賺位
琴日隻過夜熊放果陣已經到左每日目標
但唔知今日做咩事唔跟
心態好難控制

派ok ?

你食蕉ok？

黎緊香港失業率應該高到好得人驚
好多行都開始炒人/放no pay

一齊食？

就算聽日低開500
巴打今日過夜呢個決定都係錯
坐住50格過夜
感覺心態失控了
今次贏到總有一次仆街
利申過來人輸到含撚

我知呀 所以都唔係大
同埋係閒錢黎
輸埋就戒一戒

失業率高 人人太有錢唔洗做 =經濟好=升

你又牛返呀

唔係 係嘗試解讀一陣有可能出現既情況

227牛咁都無死 d眼光咁差

空倉？

互含？

頁頁都有撚樣問咩app乜撚野事呀我屌

咩app?

出數據=大户約好時間打交

得隻5G概念正股

咩野咩app?

油價大彈
比4點又升多成蚊咁濟

屌睇錯左
無野了

油唔彈美女點有力升

你嚇親我

打仗囉

仲有一個鐘就出數據

夜期好硬

8：30準時千升

今晚無頂

咩app

今次難講上次都冇諗過會千升

總知今晚一定開爆單邊
等大家冇咁悶

等睇8點半一棍炸落去

祝成功

突然想問清係未失業

其實個市真係無想像中咁差
今年派左勁大份B仔
前兩日先有大量agent打黎

死得愈多人愈好，財富再分配

熊仔聽日又收皮了

等睇8點半一棍炸上去

竟然有正經回覆 熔斷主任放無薪假

正係3月都做左3單啦 好天搵埋落雨柴 做一單都夠食十年

睇吓咩行業啦
零售同服務業堅係差

4月黎多幾單啦

搵左咁多年快錢 死返幾年好正常
前幾年唔洗學歴都輕鬆搵幾皮野一個月果陣又唔見佢地出黎呻

泡泡龍

想問咩行業

屌你 識唔識野架
一睇就知係車厘龜啦

仲有七分鐘
淡友就要悔改

牛軍gel定頭先都得

咁串？

股災

準備一棍..向下..1500點

打曬交

最低賤嘅IT狗

跌唔落

7仔日日都好生意

664.8万

一下拉返上去

遜預期

初請預期3500k 實際6848k
持續申請預期4882k 實際 3029k

美國喜迎市民失業

傻淡又犯一個星期前嘅錯

仲打緊交
唔好咁快下定論

壞消息當好消息
好消息當極好消息

聽日一下ko傻淡直上240

一陣9點半實跌到仆街..\傻好..有得走好走

失業率高=冇人出街=減少病毒傳播

真係實插 無理由咁都升

市場憧憬無限QE...好似上次咁

今日明知都買牛 等收皮

其實依家睇緊 邊到 美期？ 夜期？

跌到仆街

入tqqq

陣間就會爆升一吓打爆紫巴

憧憬新一輪援助方案 3萬點gogogo

道瓊斯30指數期貨：

無限印錢推 點會跌

熊gel得未？

聽朝咪又係升返上去

跌呀跌呀跌呀
爽呀

Gel幾個鐘射左當贏左

真，琴晚夠跌成千點啦

係呢個真 不停托住

無限QE果下千升棍俾我cap低左 見證歷史

美期就快跌到落琴日最低
港女仲未穿230

股災了

乜唔係一早預左會咁多咩?通常出數據果陣就會逆轉

呢次肯定冇預咁多啦
歷史最差咁濟, 慘過08年好多

仆街
淡友又贏

這不是真的

入左22000牛 會唔會打

武漢4月8解封,呀爺又會講大話宣布全面復工

嗰次真係睇到我楝撚左係度

應該會

全面爆發武漢肺炎

牛軍唔需要擔心，港女已經自成一國，股市獨立

美國Unemployment Claims 預期3600K
實際6648K
接近665萬
好撚癲

跌完就好升啦

老老77下星期應該會仲多
但驚西咩 加失業金
全民抄股 股市gogogo
香港又有大戶托
4幻點 gogogo

聽晚仲有一獲 NFPR 可以入定熊

就算全世界失業無飯開
都係要托住個市先既
聽日太陽一樣會升起

打到我裸跑

1300點

真心問美國失業關港股咩事

5分圖個十字架,耶穌果個都冇咁長

CCTVB係咁講大陸復產
我好擔心我隻熊仔

美國全球消費力最強
冇影響

下

14日後熊gel！

瑞幸咖啡做乜9

入左近熊 而家好撚驚

做假帳
唔停牌都偷笑

偽造交易

應該難 差千幾點 要信大莊家 托住2幻3
托左 個幾星期

多成一賠

好友呢

想當初呂布果期真係好威

波音由升5％到就黎轉燈 美女今晚凶多吉少

聽口會唔會裂口千跌呢

港女是任性的
聽日直上240

吓，牛軍唔係好串架咩

樓主唔係有入貨呀

嗱
食完一水236熊好乖乖地落番去

正宗一吓打到佢去番解放前
跌成80%

聽日睇朝都係先趺後升

油又開始跌返

係食226牛肉

SDOW

牛熊比例太明顯
佢唔食番一水熊好難肯落番去
死港女，後面成班券商搞住曬好撚煩

原本夾上240都比隻pussy打亂左啦

吓...牛軍唔係好撚串架咩.
今晚老美跌夠1500點..炸死你地

都唔係話想夾就夾架

美國衰 中國開心 全城千升慶祝 包括香港

今晚你有冇得開工?

聽日二千跌

佢開啲閪價比你食上落仲好搵過直接劏你

係 岩岩睇街貨分布圖 熊又多左

準備埋位啦你

今日有隻牛 升唔跟 跌就跟 屌晒老母

法巴法興好似好d 對比過好多次

今朝我隻法包都唔撚郁

轉燈

Miki轉燈

全世界埋位 仲有唔夠一個鐘 如果熊軍可以千秋萬世 今晚會係熊軍最輝煌既一晚

幾點開工?

其實麵幾仆街 賺既佢 跌既你

間間劵商都一定閪嫁啦，差在會唔會閪到好似瑞字頭咁出撚晒面咁解

熊GEL

日日見到d 傻西話殺熊殺熊其實大戶唔係得一個 跟哩度d 叫春友買 不如自己細心諗下之前點解會升 240係咪真係值搏

如果9988都造埋假數會點

爺爺：假的比真的造得更精美

買定花生

聽日反殺你地班廢淡

聽朝出製造業pmi？

屍都無，殺條柒

SQQQ

牛軍莫慌
明早一起上ifc
不能丟人現眼

牛仔88再冇尷尬

陣間開咪又係升番

再見了我的牛仔 誰願接受這種意外

用牛骨打死你地

你讚牛天生可愛 不願看著牛離開

牛軍唔係好串咩

連登仔 話我傻 喜歡傻牛

牛針

咁多教友 邊間教會

寧願 熊軍 再傷我

大船唔係牛咩

真心覺得聽朝港女可能低開200甚至平開 尋晚夜期見過226一樣開228爆上232
一收市就插100就知有心夾淡

再見啦好友

一開即溶斷

牛軍WOR.\.今日叫佐8個鍾個D..夜期一下炸晒

咁又冇可能

熊軍又可以自high

夜晚個場不嬲俾你地，日頭個場先係我地

做牛軍，搵晚可以開心訓既都無

原來telegram 可以當blog 用 爽皮

所以寧吉勿牛

大船必沉

熊市買牛仲要周圍同人請同宣布自己弱智有咩分別

但日頭笑住番工

熊軍high high high
少你牛軍正仆街

高價熊能回鄉嗎？
跌一千點就好了

港女跌勁少 驚西咩

又轉返綠燈我屌

美女係咪無反應

都話會升番

聽朝熊軍行程：
放住一半熊
10點上半山睇樓 同經紀講有十手熊 可以full pay
12點 半島食lunch
2點 睇林寶堅尼 同車行講有十手熊 可以full pay
夜晚9點半到 觀賞美國千跌

升返啦！無事啦

你今晚又無工開啦

睇樓睇黎跳啊？

冇可能架點解會咁架

熊針了

吓 熊軍頭先唔係好撚寸嫁咩

話左你失業架啦

淡友今晚又要失望
同上次一樣以為失業率高會隊爆個市點知個市不跌反升

希望頭先冇人追沽啦

咁改番先

再見了我的傻熊 誰願接受這種意外

沒事兒沒事兒 美國習慣臨尾先跌

大特價

接火棒

熊讚我天真可愛 不願看著牛離開

Deep V

想接都唔得

我願相信牛軍

咩事。。。。

淡友post 話我傻 喜歡受挫

冷靜d先 訓個靚教 聽朝諗下發生咩事 諗唔起 即係冇事

升番返 冇事啦

美女升喎

無事啦，跌返，準備開工啦

又轉燈

DJ巨棍上巨棍落

夜期低水300點，今日跟跌唔跟升?

Cfu又中
聽日好淡交鋒 反覆上落

痴線美股終於重現

插緊喎，升乜

係撚到牛熊兩邊輪流交場

咪話低水同跟跌唔跟升囉

呢句點都岩嫁喎師兄 一定會上落嫁啦 冇好淡點成交

依家重差熔斷就perfect

Drop to fucking zero

狂轉燈

跟邊個升？全球跌喎

LK 爆升

頭先牛軍唔係好撚串既咩

計劃如常

夜期跌咁多嘅

......

港女都唔跟美女升跌
明天早起身再睇
依加睇怕會心臟病

比個面

吓，頭先牛軍唔喺好串㗎咩？

日內波幅又未真。倒升，今日收市都唔敢牛兩邊

又要用返上個月劇本
聽日9:00前美期直線拉升

春眠不覺曉
處處聞牛叫
夜來欲斷聲
牛軍死多少

提醒你地..呢兩個星期..老美升轉跌..\跌轉暴跌...\

升番哂

熊軍又要交場啦

一陣又跌過

聽朝就知

痴撚線

痴撚線..仲可以升..\

我真係冇嘢好講

等睇轉燈

只需要明白個市係會升, 升到你轉牛就跌

說好的鋼鐵尾巴呢

CLS

謝賢食雪茄.jpg

下面無底深潭
依家唔托幾時先托

美國完佐/唔完呢個肺炎都實打柒中國
爆到上天花版..個肺炎

美期個圖做乜鳩

千升準備

城城gel.jpg

今日唔似鋼鐵尾巴喎

似小火龍

雙底

痴線..爆上...熊軍真係

比人夾爆未呀你

一早走佐啦..最後嬴$70

-350點走佐

龍gel!!!

唔玩 cls股市
有無人同我一樣打算330再起身望下

做淡慘過做雞，點解要同國家隊作對

扑暈自己

好想沽呀，不過呢啲錢自己冇實力賺

好彩尾市入注細嘅
大戶唔係咁好死又比人加牛呀

一夾隨時扁晒

睇埋聽日先

不如你試吓出gel張圖，佢會唔會跌返50點，純粹實驗的

腩仔gel唔gel頭

希望聽日又係低開比我買

龍gelll

又嚟TG
DLLM

痴線
龍市

大量人士失業，留喺屋企冇嘢做又出唔到街，全部一齊抄股！爆升！

沽咗老美 211

hi 雷斯清，空倉？

夾！

夾緊 準備斬

到底因咩事升到咁

憧憬會有更多政策救市同刺激經濟

傻鴨喎

超大棍

油爆升

聽日又千升

Chok得好緊要

淡友今晚仲訓唔訓到覺

廢淡呢

假升

咁夜仲買唔買到安眠藥

傾個電話即刻升1蚊

吓。熊軍頭先唔係好撚串架咩

隻oxy升到

一棍扑暈自己

天堂見

吓頭先熊軍唔係好寸架咩

今日坐五十格熊過夜o個個冇事嘛?

23350熊會唔會死....

仆街啦 前兩日走曬

油

坐火箭咁

想死

係咪叫我

原來升到25蚊啦

收到風238肥熊一開即啪

CL $26好似真係傾點數

真心問聽日如果高開會唔會止

港女好似唔跟升

熊trap?

Gel爆佢

熊運頭唔係好串㗎咩

信我有錢收

痴撚線
火箭升
到底有咩理由

我預左佢會比人啪
同埋我都係得2手熊姐
我比人叻既係經濟幾差我都唔會失業

等睇道指臨尾三十分鐘再爆多一千點上去

假升黎
一陣又隊返1000
收割人頭回血

油呀

羨慕

已經暴跌

夜期升唔起 垃圾

12.7入oxy 都執到一蚊 痴線

今朝仲諗住CALL 油TIM..升3成..痴撚線

有諗過買3175 但係望望下又無

我有諗過係IG到 買升

直上20蚊？

3097同3175我都有望，諗住等多陣撈底，而家唔洗撈

明明紅燈轉眼變成綠燈

老美真係假撚過西..
失業人數爆到上天花..就出口術
熊軍你都抵輸啦

我今朝都睇過油

佢真係傾掂數好似

屌，淡友渣ga

不過油牽涉太多政治，無人估到幾時底

紫巴走哂啲put末

轟呀 轉燈

無跌囉

原本輸$3500
夜期最低位走。諗都唔諗就走

又出口術

今日升左啦

走得靚

今日差啲比佢呃左

真心靚...道期跌佐500點..夜期先跌到350
唔係又夾過

上星期高j左，未到家鄉

前日輸咗0.5走曬

頁岩油有冇減產？

侵侵成撚日9up

今日真係鳩追oxy 都有錢搵

侵話傾掂左

今日升1000

唔對路
油企唔穩26

開始回緊

做細W

FF

油升咁多都係差唔多打個和？

唔減

有冇source?

其實佢講話沙特同俄佬會減產1000萬至1500萬桶真係吹大左，減產可能係真，但唔會減咁多，沙特同俄佬兩個加埋先得2000萬左右

求source

增產啦 快啲

trump仔係咪想靠口術出一出貨

出口術都唔係第一次

出完好跌

我今日全日都聽收音機 新聞同股票台都無講話傾好
係話 呢兩日會傾 應該傾得成
但有話俄同沙 好似 唔多理
應該都係口技出貨多

夢夢？

吹到咁撚大。一陣唔減。隨時嘔突

減產對大家都好但沙特咁要面比你trump仔公開宣佈先而自己唔出聲？鬼鬼地，就算減都唔係減咁多

佢expect同hope
講真沙特都算
俄羅斯你撥個輪去就話減會唔會吹大左

我都係咁睇，唔敢call油住

oxy即刻回

係
差d call油比佢夾死，好在停一停望真少少，CL上到26已經企唔穩

分分鐘講完比佢彈下比喲公司/某喲人套現走人
唔係唔想佢升，我都有call油etf

射兩粒導彈去油田都唔撚減

oxy爆到上13.9個陣就插水跌停應該真係出口術比人走，聽日隨時沙特同俄佬話唔減就好笑

沙特點都想整死多喲頁岩油公司先減產啦係我就，家陣得我頂得到個價

佢話搵仗打既話我都信
同俄羅斯傾
佢呢個時間做低油價擺明係夾爆你啲油企
你打個電話去就唔玩

佢好似成本最低，講到每桶成本好似唔洗$10

鋼鐵尾巴

尋日定前日有一間已經頂唔到老破

似係佢啲frd想佢整個逃生門反正twitter講野又唔係官方statement

唔係今日咩? WLL嘛

喲press conf隻字不提就好笑

係咪想畫座八仙嶺出黎

準備爆上 淡友真心睇路

仲唔爆上既

個消息咁快消化完？

痾埋

唔俾股市跌...

睇死沙特唔撚減，聽日開市熊一熊美女先

美俄大把野deal 唔一定關氣/油事
中東利益 東歐利益 甚至對中國/日本既外交態度 都可以deal
俄佬從來都唔係貪錢 係靠頂撚死老美黎換籌碼

屌 唔係千跌咩?
入左近熊驚驚地

夜期唔跟？

夜期好似壓住左咁

跟咗仲點呃傻淡

真係鋼鐵尾巴

俄羅斯和沙特尚未同意任何規模的石油減產

媒體援引OPEC代表報道稱：俄羅斯和沙特尚未同意任何規模的石油減產，OPEC減產條件取決於其他國家的參與。消息人士稱，沙特希望美國生產商、加拿大、墨西哥和其他G20集團成員國加入減產計劃。布倫特原油期貨漲幅收窄至14.67%，報28.35美元/桶；WTI原油期貨現漲19.45%，報24.25美元/桶。

牛gel聽朝港女一定跟返美股升到冇頂

Bear is coming back

尾gel

諗諗下3690會唔會都係做數公司

大陸野有邊間唔做

尾gellll

比卡比卡bearrrrrrrrrr

夜期有點奇怪

load左一陣咩係尾gel

出手啦

就轉燈
997

今晚牛熊軍不斷交場

買牛易到 聽朝高開

夜期岩岩好23100